# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: version 0.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-16 15:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-10 08:58+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Sheng-Tse Hsiao\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

msgid "Additional label in inventory codes"
msgstr "庫存代碼中的額外標籤"

msgid "Visible for borrowers in frontend"
msgstr "在前端對借用人可見"

msgid "Print dialog will open aut."
msgstr "列印對話框將自動開啟。"

msgid "Used for sending e-mails from leihs"
msgstr "用於從leihs發送電子郵件"

msgid ""
"This note is added to any contract, but can be changed individually before "
"actually printing and signing each contract."
msgstr ""
"此備註將添加到任何合約，但在實際列印和簽署每份合約之前，可以進行個別更改。"

msgid " at the inventory pool "
msgstr "在庫存池中"

msgid " item(s)"
msgstr "物品(或物品)"

msgid " item(s) due on "
msgstr "物品到期於"

msgid "%d day in the future"
msgid_plural "%d days in the future"
msgstr[0] "%d 天後"

msgid "%s (View in Order)"
msgstr "%s(在訂單中查看)"

msgid "%s Search Results for \"%s\""
msgstr "%s 搜尋結果，搜尋關鍵字為 「%s」"

msgid "%s until %s"
msgstr "%s 直到 %s"

msgid ""
"Users who don't bring back the items on the required date are suspended from "
"next day on."
msgstr "未在請求的日期歸還物品的使用者將於次日起被暫停。"

msgid "Automatic suspension"
msgstr "自動暫停"

msgid "Automatic suspension reason"
msgstr "自動暫停原因"

msgid "A model for the Inventory Code / Serial Number '%s' was not found"
msgstr "找不到庫存代碼/序號「%s」的型號"

msgid "A model with the ID '%s' was not found"
msgstr "找不到ID為「%s」的型號"

msgid "A package cannot be nested to another package"
msgstr "無法將一個包裹嵌套到另一個包裹中"

msgid "A template with the ID '%s' was not found"
msgstr "找不到ID為「%s」的範本"

msgid "Ablauf Garantie"
msgstr "保固到期"

msgid "Ablauf Vertrag"
msgstr "合約到期"

msgid "Access Level: %d"
msgstr "存取等級:%d"

msgid "Access Right successfully created"
msgstr "存取權限已成功建立"

msgid "Access Right successfully updated"
msgstr "存取權限已成功更新"

msgid "Access right reinstated"
msgstr "存取權限已恢復"

msgid "Acknowledge"
msgstr "確認"

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "Add %s"
msgstr "新增 %s"

msgid "Add Model"
msgstr "新增型號"

msgid "Add Option"
msgstr "新增選項"

msgid "Add Purpose"
msgstr "新增目的"

msgid "Add/Assign"
msgstr "新增/分配"

msgid "Added"
msgstr "已新增"

msgid "Additional notes"
msgstr "附加註釋"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Admin"
msgstr "管理員"

msgid "Administrators"
msgstr "管理員"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Ankunftsdatum"
msgstr "到達日期"

msgid "Ankunftsnotiz"
msgstr "到達備註"

msgid "Ankunftszustand"
msgstr "到達狀態"

msgid "Anschaffungskategorie"
msgstr "購置類別"

msgid "Werkstatt-Technik"
msgstr "車間技術"

msgid "Produktionstechnik"
msgstr "生產技術"

msgid "AV-Technik"
msgstr "視聽設備技術"

msgid "Musikinstrumente"
msgstr "音樂樂器"

msgid "Facility Management"
msgstr "設施管理"

msgid "IC-Technik/Software"
msgstr "IC科技/軟體"

msgid "Approval Successful"
msgstr "成功核准"

msgid "Approve"
msgstr "核准"

msgid "Approve order"
msgstr "核准訂單"

msgid "Approve anyway"
msgstr "無論如何核准"

msgid "Save anyway"
msgstr "無論如何儲存"

msgid "Approved"
msgstr "已核准"

msgid "Approved Items"
msgstr "已核准的物品"

msgid "Approved on"
msgstr "已核准於"

msgid "Assign"
msgstr "分配"

msgid "Assigning the inventory code fails"
msgstr "分配庫存代碼失敗"

msgid "Attachment was successfully created."
msgstr "附件已成功建立。"

msgid "Attempt to add node to own graph collection"
msgstr "嘗試將節點新增到自己的圖形集合中"

msgid "Auswahl"
msgstr "選擇"

msgid "Availability Timeline"
msgstr "可用時間表"

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "Available in entitlement-group '"
msgstr "在資格群組中可用’"

msgid "Available in total: "
msgstr "總共可用:"

msgid "available quantity"
msgstr "可用數量"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Back to this take back"
msgstr "返回此歸還"

msgid "Back to this hand over"
msgstr "返回此移交"

msgid "Backend"
msgstr "後端"

msgid "Badge ID was updated"
msgstr "識別證ID已更新"

msgid "Badge%s"
msgstr "識別證 %s"

msgid "Barcode"
msgstr "條碼"

msgid "Reference"
msgstr "參考"

msgid "Body"
msgstr "主體"

msgid "Book"
msgstr "預約"

msgid "Borrowable"
msgstr "可借用"

msgid "Borrowed Items"
msgstr "已借用物品"

msgid "Borrowed until"
msgstr "已借用直到"

msgid "Borrower"
msgstr "借用人"

msgid "Broken"
msgstr "損壞"

msgid "Building"
msgid_plural "Buildings"
msgstr[0] "建築物"

msgid "Building together with a general room successfully created"
msgstr "與一般房間一起成功建立"

msgid "Room"
msgid_plural "Rooms"
msgstr[0] "房間"

msgid "CSV"
msgstr "CSV"

msgid "CSV export"
msgstr "CSV匯出"

msgid "Excel export"
msgstr "Excel匯出"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cancel Edit"
msgstr "取消編輯"

msgid "Categories"
msgstr "類別"

msgid "Category"
msgstr "類別"

msgid "Change Borrower"
msgstr "變更借用人"

msgid "Change Borrower Successful"
msgstr "成功變更借用人"

msgid "Change orderer"
msgstr "變更訂貨人"

msgid "Change orderer Successful"
msgstr "成功變更訂貨人"

msgid "Changed %s from %s to %s"
msgstr "已將 %s 從 %s 更改為 %s"

msgid "Changed dates for %{model} from %{from} to %{to}"
msgstr "已將 %{model} 的日期從 %{from} 更改為 %{to}"

msgid "Closed"
msgstr "已關閉"

msgid "Compatible successfully removed"
msgstr "相容性已成功刪除"

msgid "Compatibles"
msgstr "相容性"

msgid "Complete"
msgstr "完成"

msgid "Complete Search"
msgstr "完整搜尋"

msgid "Completeness"
msgstr "完整性"

msgid "Consider opening hours"
msgstr "考慮開放時間"

msgid "Contract"
msgstr "合約"

msgid "Default Contract Note"
msgstr "預設合約備註"

msgid "Contract %d has been signed by %s"
msgstr "合約 %d 已由 %s 簽署"

msgid "Contract No."
msgstr "合約編號."

msgid "Contract Nr."
msgstr "合約編號."

msgid "Contracts"
msgstr "合約"

msgid "Couldn't update "
msgstr "無法更新"

msgid "Created at"
msgstr "建立於"

msgid "Current Order"
msgstr "目前訂單"

msgid "Currently Borrowed Items"
msgstr "目前已借用物品"

msgid "Currently has items to return"
msgstr "目前有需要歸還的物品"

msgid "Currently has open orders"
msgstr "目前有未完成的訂單"

msgid "Currently you have no items in your order."
msgstr "目前您的訂單中沒有任何物品。"

msgid "Daily View"
msgstr "每日瀏覽"

msgid "Day"
msgstr "天"

msgid "Days"
msgstr "天"

msgid "Deadline soon"
msgstr "截止日期即將到期"

msgid "Deadline soon reminder sent for %{q} items on contracts %{c}"
msgstr "已發送截止日期即將到期的提醒，涉及 %{q} 物品，合約編號為 %{c}"

msgid "Dear client,"
msgstr "尊敬的客戶，"

msgid "Dear leihs client,"
msgstr "尊敬的Leihs客戶，"

msgid "Dear leihs manager,"
msgstr "尊敬的Leihs經理，"

msgid "Defective"
msgstr "有缺陷"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Delete %s"
msgstr "刪除 %s"

msgid "Delete line"
msgstr "刪除行"

msgid "Delete Selection"
msgstr "刪除選擇"

msgid "Delete this line"
msgstr "刪除此行"

msgid "Description"
msgstr "敘述"

msgid "Documents"
msgstr "文件"

msgid "My documents"
msgstr "我的文件"

msgid "Documents for hand over"
msgstr "移交文件"

msgid "Documents for take back"
msgstr "收回文件"

msgid "E-Mail"
msgstr "信箱"

msgid "ERROR"
msgstr "錯誤"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Edit %s"
msgstr "編輯 %s"

msgid "Edit Model"
msgstr "編輯型號"

msgid "Edit Software"
msgstr "編輯軟體"

msgid "Edit Item"
msgstr "編輯物品"

msgid "Edit License"
msgstr "編輯授權"

msgid "Edit Option"
msgstr "編輯選項"

msgid "Edit Order"
msgstr "編輯訂單"

msgid "Edit Purpose"
msgstr "編輯目的"

msgid "Edit Selection"
msgstr "編輯選擇"

msgid "Edit multiple selected reservations"
msgstr "編輯多個已選定的預約"

msgid "Edit purpose for order from"
msgstr "編輯訂單目的，來自"

msgid "Edit this Order"
msgstr "編輯此訂單"

msgid "Editing mail templates for the inventory pool %s"
msgstr "編輯庫存池 %s 的郵件模板"

msgid "Editing system-wide mail templates"
msgstr "編輯全系統的郵件範本"

msgid "Empty Username and/or Password"
msgstr "清空使用者名稱和/或密碼"

msgid "End date"
msgstr "結束日期"

msgid "Equipment Booking and Inventory Management System"
msgstr "設備預約及庫存管理系統"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "Error creating the accessory."
msgstr "建立附件時發生錯誤。"

msgid "Error deleting the accessory."
msgstr "刪除附件時發生錯誤。"

msgid "Error destroying the item package"
msgstr "刪除物品包裹時發生錯誤"

msgid "Error destroying the package"
msgstr "刪除包裹時發生錯誤"

msgid "Error saving the package"
msgstr "儲存包裹時發生錯誤"

msgid "Error updating inventory code"
msgstr "更新庫存代碼時發生錯誤"

msgid "Expected to be returned."
msgstr "預計歸還。"

msgid "Finish this hand over"
msgstr "完成此移交"

msgid "Finish this take back"
msgstr "完成此歸還"

msgid "Format"
msgstr "格式"

msgid "Found %d matches"
msgstr "找到 %d 個相符"

msgid "Found %s"
msgstr "找到 %s"

msgid "Fri"
msgstr "週五"

msgid "Frontend"
msgstr "前端"

msgid "Functional"
msgstr "功能性"

msgid "General Information"
msgstr "一般資訊"

msgid "Go Back"
msgstr "回到"

msgid "Entitlement-Group %s"
msgstr "資格群組 %s"

msgid "Hand Over"
msgstr "移交"

msgid "Hand Over Selection"
msgstr "移交選擇"

# 交給託付，交付？
msgid "Hand Over to"
msgstr "移交給"

msgid "Hand Over to %s"
msgstr "移交給 %s"

msgid "Hand Overs"
msgstr "移交"

msgid "Help"
msgstr "助手"

msgid "Highlight available items."
msgstr "標記可用物品。"

msgid "IMEI-Number"
msgstr "IMEI號碼"

msgid "Important notes for hand over"
msgstr "移交重要注意事項"

msgid "In Stock"
msgstr "有存貨"

msgid "in stock"
msgstr "有存貨"

msgid "rentable"
msgstr "可出租的"

msgid "not in stock"
msgstr "沒存貨"

msgid "In Total"
msgstr "總共"

msgid "Incomplete"
msgstr "不完整"

msgid "Inconsistent Inventory Pool"
msgstr "庫存池不一致"

msgid "Initial Price"
msgstr "初始價格"

msgid "Inspect"
msgstr "檢查"

msgid "Inspect Item"
msgstr "檢查項目"

msgid "Insurance Number"
msgstr "保險號碼"

msgid "Internal Description"
msgstr "內部說明"

msgid "Introduction"
msgstr "介紹"

msgid "Invalid order_lines"
msgstr "Invalid order_lines"

msgid "Invalid technical user - contact your leihs admin"
msgstr "無效的技術使用者 - 請聯繫您的leihs管理員"

msgid "Invalid username/password"
msgstr "無效的使用者名稱/密碼"

msgid "Inventory"
msgstr "庫存"

msgid "Inventory Code"
msgstr "庫存代碼"

msgid "Inventory Code / Name"
msgstr "庫存代碼/名稱"

msgid "Inventory Pool"
msgstr "庫存池"

msgid "Inventory pool successfully created"
msgstr "庫存池創建成功"

msgid "Inventory Pool is missing"
msgstr "庫存池遺失"

msgid "Inventory Pools"
msgstr "庫存池"

msgid "Inventory code"
msgstr "庫存代碼"

msgid "Inventory code updated"
msgstr "庫存代碼已更新"

msgid "Inventory pool"
msgid_plural "Inventory pools"
msgstr[0] "庫存池"

msgid "InventoryPool|Email"
msgstr "庫存池｜信箱"

msgid "InventoryPool|Shortname"
msgstr "庫存池｜簡稱"

msgid "Investment"
msgstr "資產"

msgid "Invoice Date"
msgstr "發票日期"

msgid "Invoice Information"
msgstr "發票資訊"

msgid "Invoice Number"
msgstr "發票號碼"

msgid "Item"
msgid_plural "Items"
msgstr[0] "物品"

msgid "Item handed over as part of contract %d."
msgstr "物品已作為合約 %d 的一部分移交。"

msgid "Item is defective"
msgstr "物品有缺陷"

msgid "Item is incomplete"
msgstr "物品不完整"

msgid "Item is overdue and therefore unavailable!"
msgstr "物品已逾期，因此無法提供！"

msgid "Item is part of package"
msgstr "物品是包裹的一部分"

msgid "Item is reserved in the future, therefore it's not available!"
msgstr "物品已保留，因此無法使用！"

msgid "Item not borrowable"
msgstr "物品不可藉用"

msgid "Item package successfully destroyed"
msgstr "物品包成功銷毀"

msgid "Item saved."
msgstr "物品已儲存。"

msgid "License saved."
msgstr "授權已儲存。"

msgid "Item taken back"
msgstr "物品被收回"

msgid "Items"
msgstr "物品"

msgid "Key"
msgstr "金鑰"

msgid "Kind regards,"
msgstr "祝福您,"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Last Checked"
msgstr "最後檢查"

msgid "License Version"
msgstr "授權版本"

# 是否需翻譯？
msgid "item_version"
msgstr "item_version"

msgid "Last Visitors:"
msgstr "最後訪客:"

msgid "Latest reminder"
msgstr "最新提醒"

msgid "Legend"
msgstr "說明"

msgid "Lender"
msgstr "借出者"

msgid "Lending"
msgstr "借出中"

msgid "Lending / Daily View"
msgstr "借出/每日查看"

msgid "Lending Contract No."
msgstr "借出的合約編號."

msgid "Lending Contract No. %d"
msgstr "借出合約編號. %d"

msgid "Lending Contract No. %s"
msgstr "借出合約編號. %s"

msgid "Lending Contracts No. %s"
msgstr "借出合約編號. %s"

msgid "List of %s"
msgstr "%s 的清單"

msgid "List of available variables"
msgstr "可用變數清單"

msgid "List of Rooms"
msgstr "房間清單"

msgid "List of Buildings"
msgstr "建築物清單"

msgid "List of Contracts"
msgstr "合約清單"

msgid "List of Inventory"
msgstr "庫存清單"

msgid "List of Inventory Pools"
msgstr "庫存池清單"

msgid "List of Orders"
msgstr "訂單清單"

msgid "List of Visits"
msgstr "訪問清單"

msgid "Loading"
msgstr "載入中"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Locations"
msgstr "位置"

msgid "%s location"
msgid_plural "%s locations"
msgstr[0] "%s 位置"

msgid "Location not defined"
msgstr "未定義位置"

msgid "Logged in successfully"
msgstr "已成功登入"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "MAC-Address"
msgstr "MAC位址"

msgid "Mail Templates"
msgstr "郵件範本"

msgid "Manufacturer"
msgstr "製造商"

msgid "Manufacturer (A-Z)"
msgstr "製造商(A至Z)"

msgid "Manufacturer (Z-A)"
msgstr "製造商(Z至A)"

msgid "Matching Templates"
msgstr "相符的範本"

msgid "Max. visits"
msgstr "最大值。訪問"

msgid "Mobile"
msgstr "手機"

# 模型or型號
msgid "Model"
msgstr "型號"

msgid "Model (A-Z)"
msgstr "型號(A至Z)"

msgid "Model (Z-A)"
msgstr "型號(Z至A)"

msgid "Model must be selected"
msgstr "必須選擇型號"

msgid "Model not present anymore"
msgstr "型號不再存在"

msgid "Model successfully added as compatible"
msgstr "型號已成功添加為相容"

msgid "Model successfully removed"
msgstr "型號已成功刪除"

msgid "Models"
msgstr "型號"

msgid "Mon"
msgstr "週一"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Name / ID"
msgstr "姓名/ ID"

msgid "New Borrower"
msgstr "新借用人"

msgid "New Orderer"
msgstr "新訂購者"

msgid "New Package"
msgstr "新包裹"

msgid "New item created."
msgstr "新物品已建立。"

# 下一個？
msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "No"
msgstr "無"

msgid "No description available for this model."
msgstr "此型號無可用描述。"

msgid "No entries found"
msgstr "找不到條目"

msgid "No entry found"
msgstr "未找到條目"

msgid "No hand overs found"
msgstr "未發現移交"

msgid "No reminder yet"
msgstr "還沒提醒"

msgid "No take backs found"
msgstr "沒有找到歸還"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Not Borrowable"
msgstr "不可借用"

msgid "Not available"
msgstr "不可用"

msgid "Not categorized"
msgstr "未分類"

msgid "Note"
msgstr "備註"

msgid "Number of items"
msgstr "物品的編號"

msgid "OK"
msgstr "確定"

msgid "One of the managers approves/denies or changes your reservation"
msgstr "其中一位經理批准/拒絕或更改您的預訂"

msgid "Open"
msgstr "打開"

msgid "Open Datepicker"
msgstr "打開日期選擇器"

# 未結訂單？？
msgid "Open Orders"
msgstr "打開訂單"

msgid "Opening Hours"
msgstr "營業時間"

msgid "Order"
msgstr "訂單"

msgid "%s Order"
msgid_plural "%s Orders"
msgstr[0] "%s 訂單"

msgid "Order approved"
msgstr "訂單已獲批准"

msgid "Order from"
msgstr "訂購自"

msgid "Order from %s"
msgstr "訂購自 %s"

msgid "Order received"
msgstr "已收到訂單"

msgid "Order rejected"
msgstr "訂單被拒絕"

msgid "Order submitted"
msgstr "已提交訂單"

msgid "Orders"
msgstr "訂單"

msgid "Other entitlement-groups"
msgstr "其他資格群組"

msgid "Overbooked Quantity"
msgstr "超額預訂數量"

msgid "Overbooking"
msgstr "超額預訂"

msgid "Overdue"
msgstr "逾期"

msgid "Overdue Returns"
msgstr "逾期歸還"

msgid "Overdue Visit"
msgstr "逾期訪問"

msgid "Owned"
msgstr "已擁有"

msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

msgid "Package"
msgstr "包裹"

msgid "Packages"
msgstr "包裹"

msgid "Package Code"
msgstr "包裹代碼"

msgid "Package successfully destroyed"
msgstr "包裹成功銷毀"

msgid "Package successfully saved"
msgstr "包裹已成功保存"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Password Confirmation"
msgstr "密碼確認"

msgid "Password changed"
msgstr "密碼已變更"

msgid "Pending"
msgstr "等待中"

msgid "Period"
msgstr "期間"

msgid "Phone"
msgstr "電話"

msgid "Phone%s"
msgstr "電話 %s"

msgid "Manage inventory, place reservations on items and pick them up"
msgstr "管理庫存、預訂物品並取貨"

msgid ""
"Please note that these contracts, while they do belong to approved orders, "
"may be changed by the lending manager at any time. They represent only a "
"current snapshot of the order and might not contain the same items as the "
"final contract once you pick up your items."
msgstr ""
"請注意，這些合約雖然屬於已批准的訂單，但可能隨時被借出經理更改。它們只代表訂"
"單的當前快照，當您取回物品時，最終合約可能包含的物品可能不同。"

msgid "Please provide a purpose..."
msgstr "請提供一個目的..."

msgid "Please provide all required fields"
msgstr "請提供所有必填欄位"

msgid "Please provide an inventory code"
msgstr "請提供庫存代碼"

msgid "Please select some fields."
msgstr "請選擇一些欄位。"

msgid "Please specify the purpose of your order here..."
msgstr "請在此註明您的訂單目的..."

msgid "Previous"
msgstr "以前的"

msgid "Price"
msgstr "價格"

msgid "Print"
msgstr "列印"

msgid "Print Contracts"
msgstr "列印合約"

msgid "Problems"
msgstr "問題"

msgid "Project Number"
msgstr "專案編號"

msgid "Purpose"
msgstr "目的"

msgid "Purpose changed '%s' for '%s'"
msgstr "目的已更改為“%s”的“%s”"

msgid "Purpose changed '%{from}' for '%{to}'"
msgstr "目的已將“%{from}”更改為“%{to}”"

msgid "Purpose these items are borrowed for"
msgstr "借用這些物品的目的"

msgid "Qty."
msgstr "數量."

msgid "Quantity"
msgstr "數量"

msgid "Quantities"
msgstr "數量"

msgid "Quantity allocations"
msgstr "數量分配"

msgid "Total quantity"
msgstr "總數"

msgid "Quantity: %d"
msgstr "數量: %d"

msgid "Reason for Retirement"
msgstr "退役原因"

msgid "Recommended Accessories"
msgstr "推薦配件"

msgid "Accessories"
msgstr "配件"

msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

msgid "Rejected"
msgstr "已拒絕"

msgid "Rejected on"
msgstr "已拒絕於"

msgid "Rejection Successful"
msgstr "拒絕成功"

msgid "Relevant for inventory"
msgstr "與庫存相關"

msgid "Remind"
msgstr "提醒"

msgid "Reminded %{q} items for contracts %{c}"
msgstr "提醒了 %{q} 項合約 %{c}。"

msgid "Reminder"
msgstr "提醒"

msgid "Removed %{q} %{m}"
msgstr "已刪除 %{q} %{m}"

msgid "Requested Items"
msgstr "請求的物品"

msgid "Reservation"
msgstr "預約"

msgid "Contact"
msgstr "聯繫"

msgid "Contact person"
msgstr "聯絡人"

msgid "Responsible"
msgstr "負責的"

msgid "Responsible department"
msgstr "責任部門"

msgid "Responsible person"
msgstr "負責人"

msgid "Retire"
msgstr "退役"

msgid "Retire Item"
msgstr "退役物品"

msgid "Retired"
msgstr "已退役"

msgid "retired"
msgstr "已退役"

msgid "not retired"
msgstr "未退役"

msgid "Retirement"
msgstr "退役"

msgid "Return"
msgstr "返回"

msgid "Return to this hand over"
msgstr "返回本次交接"

msgid "Returned Items"
msgstr "退回的物品"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Save %s"
msgstr "儲存 %s"

msgid "Save and copy"
msgstr "儲存並複製"

msgid "Save and copy %s"
msgstr "儲存並複製 %s"

msgid "Copy Item"
msgstr "複製項目"

msgid "Copy License"
msgstr "複製授權"

msgid "Create copied item"
msgstr "建立複製的項目"

msgid "Changes"
msgstr "變更"

msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

msgid "Saved"
msgstr "已儲存"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgid "Search Results for \"%s\""
msgstr "%s 搜尋結果"

msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

msgid "admin_search_term"
msgstr "admin_search_term"

msgid "Searching"
msgstr "搜尋中"

msgid "Selected Pools (%s)"
msgstr "選定的池 (%s)"

msgid "Selection"
msgstr "選擇"

msgid "Serial Number"
msgstr "序號"

msgid "Settings for %s"
msgstr "%s 的設定"

msgid "Shelf"
msgstr "架子"

msgid "Show"
msgstr "顯示"

msgid "Show user"
msgstr "顯示使用者"

msgid "Show delegation"
msgstr "顯示委派"

msgid "Show Availability"
msgstr "顯示可用"

msgid "Show all %s..."
msgstr "顯示所有 %s …"

msgid "Show all ..."
msgstr "顯示所有..."

msgid "Signature"
msgstr "簽名"

msgid "Signed"
msgstr "已簽署"

msgid "Signed contracts"
msgstr "已簽署合約"

msgid "Something went wrong!"
msgstr "發生錯誤!"

msgid "Start"
msgstr "開始"

msgid "Start Date must be before End Date"
msgstr "開始日期必須早於結束日期"

msgid "End Date cannot be in the past"
msgstr "結束日期不能是過去的日期"

msgid "Start Screen"
msgstr "開始畫面"

msgid "Start date"
msgstr "開始日期"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Submission failed"
msgstr "提交失敗"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Submit Order"
msgstr "提交訂單"

msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

msgid "Successful Order"
msgstr "訂單成功"

msgid "Successfully set."
msgstr "設定成功。"

msgid "Supplier"
msgstr "供應商"

msgid "Suppliers"
msgstr "供應商"

msgid "Swapped %{from} for %{to}"
msgstr "將 %{from} 換成了 %{to}"

msgid "Swapped from %s "
msgstr "與 %s 交換"

msgid "Take Back"
msgstr "歸還"

msgid "Take Back Selection"
msgstr "歸還選擇"

msgid "Take Back from"
msgstr "歸還自"

msgid "Take Back from %s"
msgstr "歸還自 %s"

msgid "Take Backs"
msgstr "歸還"

msgid "Technical Details"
msgstr "技術細節"

msgid "Templates"
msgstr "範本"

msgid "Terms and conditions of the lender apply."
msgstr "借用人的條款和條件適用。"

msgid ""
"That means that the user probably did not get the approval mail and you need "
"to contact him/her in a different way."
msgstr "這意味著該使用者可能沒有收到批准郵件，您需要以其他方式與他/她聯繫。"

msgid "The Category must be empty"
msgstr "類別必須為空"

msgid "The Inventory Code %s was not found."
msgstr "找不到庫存代碼 %s 。"

msgid "The Inventory Code %s was not found for %s"
msgstr "找不到 %s 的庫存代碼 %s"

msgid "The Inventory Pool must be empty"
msgstr "庫存池必須為空"

msgid "The accessory was successfully created."
msgstr "配件已成功建立。"

msgid "The accessory was successfully deleted."
msgstr "配件已成功刪除。"

msgid "%s successfully deleted"
msgstr "%s已成功刪除"

msgid "The admin role cannot be scoped to an inventory pool"
msgstr "管理者角色的範圍不能限定為庫存池"

msgid "The assignment for %s was removed"
msgstr "%s 的分配已刪除"

msgid ""
"The following error happened while sending a notification email to %{email}:"
"\\n"
msgstr "在發送通知電子郵件至 %{email} 時發生以下錯誤:\\n"

msgid "The entitlement-group quantities were successfully saved."
msgstr "權利組數量已成功保存。"

msgid "The inventory code %s is not valid for this model"
msgstr "庫存代碼 %s 對此型號無效"

msgid "The item belongs to a package"
msgstr "該物品屬於一個包裹"

msgid ""
"The item cannot be retired because it's not returned yet or has already been "
"assigned to a contract line."
msgstr "該物料無法退回，因為它尚未退回或已分配到合約行。"

msgid "The item doesn't belong to the inventory pool related to this contract"
msgstr "該物料不屬於與此合約相關的庫存池"

msgid "The item doesn't match with the reserved model"
msgstr "該物品與預訂型號不符"

msgid ""
"The item is already handed over or assigned to a different contract line"
msgstr "該物料已移交或分配給不同的合約行"

msgid "The item with the inventory code %s was not found"
msgstr "未找到庫存代碼 %s 的物品"

msgid "The item %s will be retired and no longer available for rentals."
msgstr "物品 %s 將退役並且不再可供出租。"

msgid "The line was not found"
msgstr "沒有找到該線路"

msgid "The mail was sent"
msgstr "郵件已發送"

msgid ""
"The model cannot be changed because the item is used in contracts already."
msgstr "該型號無法更改，因為該項目已在合約中使用。"

msgid "The model is already compatible"
msgstr "此型號已相容"

msgid "The new user details could not be saved."
msgstr "無法儲存新用戶詳細資料。"

msgid "The option could not be added"
msgstr "無法新增該選項"

msgid ""
"The option doesn't belong to the inventory pool related to this contract"
msgstr "該選項不屬於與該合約相關的庫存池"

msgid "The parent item doesn't exist (parent_id: %d)"
msgstr "父項目不存在 (parent_id: %d)"

msgid "The properties have been updated."
msgstr "屬性已更新。"

msgid "The selected reservations have been moved"
msgstr "所選預訂已被移動"

msgid "The selected model is not a package"
msgstr "所選型號不是套餐"

msgid "The user does not have an email address"
msgstr "使用者沒有電子郵件地址"

msgid ""
"This contract is not signable because it doesn't have any contract "
"reservations."
msgstr "該合約不可簽署，因為它沒有任何合約保留。"

msgid ""
"This contract is not signable because none of the reservations have a "
"purpose."
msgstr "該合約不可簽署，因為所有預訂均無目的。"

msgid ""
"This contract is not signable because some reservations are not assigned."
msgstr "由於某些預訂未分配，因此無法簽署此合約。"

msgid ""
"This contract is not signable because the delegated user is either missing "
"or not part of this delegation."
msgstr "該合約不可簽署，因為受委託的用戶缺失或不屬於該委託。"

msgid "Delegated user is not member of the contract's delegation or is empty"
msgstr "委託用戶不是合約委託的成員或為空"

msgid "Delegated user must be empty for contract's normal user"
msgstr "合約普通用戶的委託用戶必須為空"

msgid "Entitlement-Groups of this customer"
msgstr "該客戶的權利群組"

msgid "This inventory pool is closed on that day."
msgstr "該庫存池於當天關閉。"

msgid "No orders are possible on this start date"
msgstr "在此開始日期無法下訂單"

msgid "Booking is no longer possible on this start date"
msgstr "此開始日期無法再預訂"

msgid "Booking is no longer possible on this end date"
msgstr "在此結束日期不再可以預訂"

msgid "Inventory pool successfully updated."
msgstr "庫存池已成功更新。"

msgid "This is a package containing the following items"
msgstr "這是一個包含以下物品的包裹"

msgid ""
"This is the list of items you requested. To complete this order, please %s."
msgstr "這是您請求的項目清單。 要完成此訂單，請%s。"

msgid "This item was retired"
msgstr "該物品已退役"

msgid ""
"This item will be given to a different inventory pool and not show up in "
"yours anymore!"
msgstr "此物品將被轉交給另一個庫存池，將不再顯示在您的庫存中！"

msgid "This model is now in %d categories"
msgstr "此型號現在屬於 %d 個類別"

msgid "This order has already been approved."
msgstr "此訂單已經被批准。"

msgid "This order is not approvable because doesn't have any models."
msgstr "此訂單無法批准，因為它沒有任何型號。"

msgid ""
"This order is not approvable because some reserved models are not available."
msgstr "此訂單無法批准，因為一些預留的型號不可用。"

msgid ""
"This order is not approvable because the inventory pool is closed on either "
"the start or enddate."
msgstr "此訂單無法批准，因為庫存池在開始日期或結束日期上已關閉。"

msgid "Thu"
msgstr "週四"

msgid "Time window"
msgstr "時間視窗"

msgid "Timeline"
msgstr "時間表"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Too many users found"
msgstr "發現用戶太多"

msgid "Total"
msgstr "總共"

msgid "Tue"
msgstr "週二"

msgid "Umzug"
msgstr "移交"

msgid "borrowable"
msgstr "可借用"

msgid "unborrowable"
msgstr "不可借用"

msgid "Unborrowable"
msgstr "不可借用"

msgid "Borrowable Items"
msgstr "可借用物品"

msgid "Unborrowable Items"
msgstr "可借用物品"

msgid "Unsigned"
msgstr "未簽署"

msgid "Unsigned Hand Over"
msgstr "未簽署的移交"

msgid "Unsigned contracts"
msgstr "未簽署的合約"

msgid "Unsubmitted"
msgstr "尚未提交"

msgid "Unsuccessful reminder of %{q} items for contracts %{c}"
msgstr "對於合約 %{c} 的 %{q} 項目的提醒未成功。"

msgid "Updated at"
msgstr "已更新於"

msgid "Upload error."
msgstr "上傳錯誤。"

msgid "User"
msgid_plural "Users"
msgstr[0] "使用者"

msgid "Delegation"
msgstr "委託"

msgid "Delegations"
msgstr "委託"

msgid "User details were updated successfully."
msgstr "用戶詳細資訊已成功更新。"

msgid "User data"
msgstr "使用者資料"

msgid "User created successfully"
msgstr "使用者新增成功"

msgid "User must be selected"
msgstr "必須選擇用戶"

msgid "User or Order not found"
msgstr "未找到用戶或訂單"

msgid "User swapped %{from} for %{to}"
msgstr "使用者將 %{from} 換成了 %{to}"

msgid "User unknown"
msgstr "使用者未知"

msgid "User/Typical usage"
msgstr "使用者/典型用量"

msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

msgid "Users"
msgstr "使用者"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Value List"
msgstr "值清單"

msgid "Value List for Lending Contract No."
msgstr "借出合約編號的值清單."

msgid "Value List for Lending Contract No. %s"
msgstr "借出合約編號 %s 的值清單"

msgid "View %s"
msgstr "查看 %s"

msgid "View Item"
msgstr "查看物品"

msgid "View Model"
msgstr "查看型號"

msgid "View Option"
msgstr "查看選項"

msgid "Visits"
msgstr "訪問"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Wed"
msgstr "週三"

msgid "Welcome %s"
msgstr "歡迎 %s"

msgid "Working order"
msgstr "進行中訂單"

msgid "Workload"
msgstr "工作量"

msgid "Write a note... (the note will be part of the contract)"
msgstr "寫一個備註...（備註將成為合約的一部分）"

msgid "Write a comment. The comment will be part of the rejection e-mail."
msgstr "寫一個意見。意見將成為拒絕郵件的一部分。"

msgid ""
"Write a comment... (your comment will be part of the confirmation e-mail)"
msgstr "寫一個意見...（您的意見將成為確認郵件的一部分）"

msgid "Write a note... the note will be part of the contract"
msgstr "寫一個備註...該備註將成為合約的一部分"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "You are not the owner of this item"
msgstr "您不是該物品的所有者"

msgid "You bring back your items"
msgstr "您歸還您的物品"

msgid "You can edit your personal data"
msgstr "您可以編輯您的個人數據"

msgid "You can't add a package to a package."
msgstr "您無法將包裹新增至包裹。"

msgid ""
"You cannot delete all reservations of an order. Perhaps you want to reject "
"it instead?"
msgstr "您無法刪除訂單的所有預訂。 也許你想拒絕它？"

msgid ""
"You do not have any items in your order. Please %s and choose items for your "
"order."
msgstr "您的訂單中沒有任何物品。 請%s並為您的訂單選擇物品。"

msgid "You don't have access to this item."
msgstr "您無權存取該項目。"

msgid "You don't have any rights to access this application."
msgstr "您無權存取此應用程式。"

msgid "You don't have permission to perform this action"
msgstr "您無權執行此操作"

msgid "You have %{no_access} to any inventory pools!"
msgstr "您對任何庫存池都擁有 %{no_access} 權限！"

msgid "You have access to the following inventory pools"
msgstr "您可以訪問以下庫存池"

msgid "You have access to the following inventory pools:"
msgstr "您可以訪問以下庫存池:"

msgid "You have been logged out."
msgstr "您已登出。"

msgid "You are not logged in."
msgstr "你沒有登入。"

msgid "You were served by %s"
msgstr "%s 為您服務"

msgid "You pick up the reserved items at the inventory pool"
msgstr "您在庫存池中提取保留的物品"

msgid "You place a reservation for some items in this system"
msgstr "您在此系統中預訂了某些物品"

msgid "You should redo your action or reload the page!"
msgstr "您應該重做您的操作或重新加載頁面！"

msgid "You wait for confirmation from the inventory pools in question"
msgstr "您等待相關庫存池的確認"

msgid "Your order was successfully transmitted to those responsible and is %s."
msgstr "您的訂單已成功傳送給負責人，是 %s。"

msgid "Zielraum"
msgstr "目標空間"

msgid "[Model %s] "
msgstr "[型號 %s]"

msgid "[leihs] Order received"
msgstr "[系統] 已接收訂單"

msgid "[leihs] Reminder"
msgstr "[系統] 提醒"

msgid "[leihs] Reservation Confirmation"
msgstr "[系統] 預約確認"

msgid "[leihs] Reservation Rejected"
msgstr "[系統] 預約已拒絕"

msgid "[leihs] Reservation Submitted"
msgstr "[系統] 預約已提交"

msgid "[leihs] Reservation confirmed (with changes)"
msgstr "[系統] 預約已確認（有變更）"

msgid "[leihs] Some items should be returned tomorrow"
msgstr "[系統] 有些物品明天應該歸還"

msgid "already in Category"
msgstr "已在類別中"

msgid "assigned to %s"
msgstr "分配給 %s"

msgid "available"
msgstr "可用"

msgid "awaiting approval"
msgstr "正在等待批准"

msgid "could not be assigned for take back"
msgstr "無法分配進行歸還"

msgid "current page is set as start page"
msgstr "目前頁面設定為起始頁"

msgid "day"
msgid_plural "days"
msgstr[0] "天"

msgid "delete"
msgstr "刪除"

msgid "doesn't match parent's attribute"
msgstr "與父屬性不符"

msgid "entries%s"
msgstr "條目%s"

msgid "extend"
msgstr "延長"

msgid "for '%s'"
msgstr "至 「%s」"

msgid "for max."
msgstr "至最大。"

msgid "found %i"
msgstr "已找到 %i"

msgid "general"
msgstr "一般"

msgid "go back"
msgstr "回到"

msgid "go to today"
msgstr "到今天"

msgid "here"
msgstr "在此"

msgid "in"
msgstr "這"

msgid "Inventory pool is closed on end date"
msgstr "庫存池於結束日期關閉"

msgid "Inventory pool is closed on start date"
msgstr "庫存池於開始日期關閉"

msgid "is late"
msgstr "晚了"

msgid "item not assigned. "
msgstr "項目未分配。"

msgid "jump to this date"
msgstr "跳到這個日期"

msgid "Running Account"
msgstr "運行帳戶"

msgid "more"
msgstr "更多"

msgid "more properties"
msgstr "更多財產"

msgid "Property"
msgstr "財產"

msgid "Properties"
msgstr "財產"

msgid "no image"
msgstr "沒有影像"

msgid "no item assigned"
msgstr "沒有指定項目"

msgid "no purpose specified"
msgstr "沒有指定目的"

msgid "not available. "
msgstr "無法使用。"

msgid "not available"
msgstr "無法使用"

msgid "%s not available"
msgstr "%s 無法使用"

msgid "not borrowable"
msgstr "不可借用"

msgid "not valid. "
msgstr "無效。"

msgid "on time!"
msgstr "準時！"

msgid "open datepicker"
msgstr "打開日期選擇器"

msgid "overdue"
msgstr "逾期"

msgid "please wait"
msgstr "請稍候"

msgid "please wait..."
msgstr "請稍候..."

msgid "quantity increased by %s"
msgstr "數量增加了 %s"

msgid "quantity not available. "
msgstr "數量不詳。"

msgid "reserved / item assigned in future"
msgstr "保留/將來分配的項目"

msgid "reset user"
msgstr "重置用戶"

msgid "set current page as start page"
msgstr "將目前頁面設定為起始頁"

msgid "show less"
msgstr "顯示較少"

msgid "show less properties"
msgstr "顯示較少的屬性"

msgid "show package parts"
msgstr "顯示包裝零件"

msgid "since"
msgstr "自從"

msgid "since max."
msgstr "自從最大值。"

msgid "submit it"
msgstr "提交它"

msgid "therefore you may not be able to change some of these fields"
msgstr "因此您可能無法更改其中一些字段"

msgid "this is a package"
msgstr "這是一個包"

msgid "to edit this item"
msgstr "編輯此項目"

msgid "to substitute"
msgstr "來代替"

msgid "today"
msgstr "今天"

msgid "unavailable / can't be guaranteed"
msgstr "不可用/無法保證"

msgid "unknown Model"
msgstr "未知型號"

msgid "until"
msgstr "直到"

msgid "upcoming"
msgstr "即將到來"

msgid "was assigned for take back"
msgstr "被分配收回"

msgid "while deleting a hand over line"
msgstr "刪除移交線時"

msgid "while deleting hand over for"
msgstr "刪除移交時"

msgid "while deleting multiple order reservations"
msgstr "刪除多個訂單預訂時"

msgid "while deleting order line for"
msgstr "刪除訂單行時"

msgid "while try to send an e-mail reminder to:"
msgstr "同時嘗試發送電子郵件提醒至:"

msgid "with comment"
msgstr "有評論"

msgid "without conflict"
msgstr "沒有衝突"

msgid "you cannot hand out reservations which are starting in the future"
msgstr "您不能提供未來開始的預訂"

msgid "you cannot hand out reservations which are ending in the past"
msgstr "您不能分發過去結束的預訂"

msgid "you cannot hand out reservations with unassigned inventory codes"
msgstr "您無法使用未分配的庫存代碼進行預訂"

msgid "Helper"
msgstr "助手"

msgid "Advanced Search"
msgstr "進階搜尋"

msgid "Suspended"
msgstr "已暫停"

msgid "Edit User"
msgstr "編輯使用者"

msgid "Customer"
msgstr "顧客"

msgid "Group manager"
msgstr "群組管理者"

msgid "Lending manager"
msgstr "貸款經理"

msgid "Inventory manager"
msgstr "庫存經理"

msgid "New"
msgstr "新"

msgid "New Delegation"
msgstr "新委派"

msgid "New User"
msgstr "新用戶"

msgid "New Template"
msgstr "新模板"

msgid "New Category"
msgstr "新類別"

msgid "New Entitlement-Group"
msgstr "新權利群組"

msgid "List of %d Users"
msgstr "%d 個使用者的列表"

msgid "List of Users"
msgstr "使用者列表"

msgid "Contract expiration"
msgstr "合約到期"

msgid "Warranty expiration"
msgstr "保固期滿"

msgid "Process multiple fields for multiple items in a row"
msgstr "處理連續多個項目的多個字段"

msgid "Select Field"
msgstr "選擇字段"

msgid "no fields selected"
msgstr "未選擇任何字段"

msgid "Apply Fields on Item"
msgstr "在項目上應用字段"

msgid "no item selected"
msgstr "未選擇任何項目"

msgid "requested"
msgstr "請求的"

msgid "Option"
msgstr "選項"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid "Inventory Helper"
msgstr "庫存助手"

msgid "Inventory Advanced Search"
msgstr "庫存高級搜尋"

msgid "Select Image"
msgstr "選擇影像"

msgid "Select File"
msgstr "選擇文件"

msgid "Image"
msgstr "影像"

msgid "Images"
msgstr "圖片"

msgid "Attachments"
msgstr "附件"

msgid "undo"
msgstr "撤銷"

msgid "Do you realy want to delete the '%s' category?"
msgstr "您確實要刪除“%s”類別嗎？"

msgid "Create %s"
msgstr "創建%s"

msgid "Create new category"
msgstr "建立新類別"

msgid "Category name"
msgstr "分類名稱"

msgid "List of Categories"
msgstr "類別列表"

msgid "Label"
msgstr "標籤"

msgid "not used"
msgstr "未使用"

msgid "used"
msgstr "已使用"

msgid "Model|Images|File file size"
msgstr "型號|圖片|文件檔案大小"

msgid "Model|Images|File content type"
msgstr "型號|圖片|文件內容類型"

msgid "Item|Retired reason"
msgstr "項目|退役原因"

msgid "You can not create a package without any item"
msgstr "您無法建立沒有任何項目的包"

msgid "Packages created"
msgstr "創建的包"

msgid "Attention"
msgstr "注意"

msgid "This user is suspended."
msgstr "該用戶已被暫停。"

msgid "Email"
msgstr "信箱"

msgid "Short Name"
msgstr "簡稱"

msgid "Inventory pool successfully updated"
msgstr "庫存池已成功更新"

msgid "Basic Information"
msgstr "基本資訊"

msgid "Workdays"
msgstr "工作日"

msgid "Closed Days"
msgstr "休息日"

msgid "Toggle %s"
msgstr "切換 %s"

msgid "Search %s"
msgstr "搜尋 %s"

msgid "by browsing categories"
msgstr "透過瀏覽類別"

msgid "Select"
msgstr "選擇"

msgid "Closed Day"
msgstr "休息日"

msgid "Borrow"
msgstr "借用"

msgid "Borrow section"
msgstr "借用部分"

msgid "Manage section"
msgstr "管理欄目"

msgid "Overview"
msgstr "總覽"

msgid "Manage"
msgstr "管理"

msgid "Manage %s"
msgstr "管理 %s"

msgid "Nothing selected"
msgstr "未選擇任何內容"

msgid "Collection"
msgid_plural "Collections"
msgstr[0] "集合"

msgid "%s Return"
msgid_plural "%s Returns"
msgstr[0] "%s 歸還"

msgid "Returns"
msgstr "歸還"

msgid "not yet saved"
msgstr "尚未保存"

msgid "Prepackaged"
msgstr "預包裝"

msgid "Model saved"
msgstr "型號已儲存"

msgid "The package is not in stock"
msgstr "該包裹沒有庫存"

msgid "The items of the package can not be edited"
msgstr "包裹內的物品無法編輯"

msgid "Access"
msgstr "存取"

msgid "Access rights"
msgstr "訪問權"

msgid "Entitlement-Group"
msgstr "資格群組"

msgid "Entitlement-Groups"
msgstr "資格群組"

msgid "Remove"
msgstr "消除"

msgid "List of Entitlement-Groups"
msgstr "權利群組列表"

msgid "Allocations"
msgstr "分配"

msgid "%s created"
msgstr "%s 已創建"

msgid "Name of the user"
msgstr "使用者名稱"

msgid "Name of the model"
msgstr "型號名稱"

msgid "Name of the entitlement-group"
msgstr "權利組的名稱"

msgid "Name of the template"
msgstr "模板名稱"

msgid "%s saved"
msgstr "%s 已保存"

msgid "Order overview"
msgstr "訂單總覽"

msgid "To pick up"
msgstr "撿起"

msgid "deployed %s ago"
msgstr "%s 前部署"

msgid "is %s ago"
msgstr "%s 前"

msgid "one day ago"
msgstr "一天前"

msgid "this is the branch '%s'"
msgstr "這是分支“%s”"

msgid "last change by '%s'"
msgstr "‘%s’ 的最後更改"

msgid "Add to order"
msgstr "新增到訂單"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Reset all filter"
msgstr "重置所有過濾器"

msgid "All %s"
msgstr "全部 %s"

msgid "ascending"
msgstr "由小到大"

msgid "descending"
msgstr "由大到小"

msgid "All inventory pools"
msgstr "所有庫存池"

msgid "Inventory pools"
msgstr "庫存池"

msgid "Show all search results"
msgstr "顯示所有搜尋結果"

msgid "Show all properties"
msgstr "顯示所有屬性"

msgid "Show less properties"
msgstr "顯示更少的屬性"

msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

msgid "First name"
msgstr "名字"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "Country"
msgstr "國家"

msgid "Zip"
msgstr "郵遞區號"

msgid "Suspended until"
msgstr "暫停直到"

msgid "Suspended reason"
msgstr "暫停原因"

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "Access as"
msgstr "訪問方式為"

msgid "No access"
msgstr "無法訪問"

msgid "User|Email"
msgstr "使用者|郵箱"

msgid "User|Lastname"
msgstr "用戶|姓氏"

msgid "User|Firstname"
msgstr "用戶|名字"

msgid "User|AccessRight|Suspended reason"
msgstr "使用者|存取權限|暫停原因"

msgid "AccessRight"
msgstr "訪問權"

msgid "The selected inventory pool is closed on that day"
msgstr "所選庫存池當天關閉"

msgid "Item is not available in that time range"
msgstr "物品在該時間範圍內不可用"

msgid "Purpose of the order"
msgstr "訂單目的"

msgid "Specification of the purpose is required"
msgstr "需要具體說明目的"

msgid "Specification of the contact person is required"
msgstr "需註明聯絡人"

msgid "Change"
msgstr "變更"

msgid "Change %s"
msgstr "變更 %s"

msgid "Change entry"
msgstr "更改條目"

msgid "Save change"
msgstr "儲存變更"

msgid "Continue this order"
msgstr "繼續此訂單"

msgid ""
"Please solve the conflicts for all highlighted reservations in order to "
"continue."
msgstr "請解決所有突出顯示的預訂的衝突才能繼續。"

msgid "You have permission to access the following inventory pool"
msgid_plural "You have permission to access the following inventory pools"
msgstr[0] "您有權存取以下庫存池"

msgid "No description"
msgstr "沒有說明"

msgid "for"
msgstr "為了"

msgid "Open orders"
msgstr "打開訂單"

msgid ""
"These orders have been successfully submitted, but are NOT YET APPROVED."
msgstr "這些訂單已成功提交，但「尚未獲得批准」。"

msgid "Search for '%s'"
msgstr "搜尋“%s”"

msgid "Your order has been successfully submitted, but is NOT YET APPROVED."
msgstr "您的訂單已成功提交，但「尚未獲得批准」。"

msgid "Continue with available models only"
msgstr "僅繼續使用可用型號"

msgid "Your order has been modified. All reservations are now available."
msgstr "您的訂單已被修改。 所有預訂現已開放。"

msgid "Borrow template"
msgstr "借用模板"

msgid "Please select a template."
msgstr "請選擇一個模板。"

msgid "The template \"%s\" will be deleted and no longer available for usage."
msgstr "模板“%s”將被刪除並且不再可用。"

msgid "Please adapt the specific quantities to fit your needs."
msgstr "請調整具體數量以滿足您的需求。"

msgid "Insert 0 for the entries you dont need."
msgstr "為不需要的條目插入 0。"

msgid ""
"The highlighted entries are not accomplishable for the intended quantity."
msgstr "突出顯示的條目無法達到預期的數量。"

msgid "Please contact the concerned inventory pool."
msgstr "請聯絡相關庫存池。"

msgid "Continue"
msgstr "繼續"

msgid "Availability"
msgstr "可用性"

msgid "Entry"
msgstr "入口"

msgid "%s will be removed from the template and not been added to your order."
msgstr "%s 將從模板中刪除，並且不會添加到您的訂單中。"

msgid "The order will be discarded."
msgstr "該訂單將被丟棄。"

msgid "This entry will be removed from the order."
msgstr "該條目將從訂單中刪除。"

msgid "The template has been added to your order."
msgstr "此範本已新增至您的訂單。"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Document"
msgstr "文件"

msgid "%d minutes passed. The items are not reserved for you any more!"
msgstr "%d 分鐘過去了。 這些物品不再為您保留！"

msgid "Time until your order times out. Click to reset."
msgstr "直到您的訂單超時為止。 點擊以重置。"

msgid "Your order will time out in %s."
msgstr "您的訂單將在 %s 後逾時。"

msgid "Reset timeout"
msgstr "重置超時"

msgid "Your order ist empty."
msgstr "您的訂單是空的。"

msgid "Borrow items"
msgstr "借用物品"

msgid "from %s"
msgstr "來自 %s"

msgid "Please select a time range and continue."
msgstr "請選擇時間範圍並繼續。"

msgid "You can modify the time range for each separate model in the next step."
msgstr "您可以在下一個步驟中修改每個單獨型號的時間範圍。"

msgid "List of templates"
msgstr "模板列表"

msgid "Template"
msgstr "範本"

msgid "Template must have at least one model"
msgstr "範本必須至少包含一個型號"

msgid "%s created successfully"
msgstr "%s 創建成功"

msgid "%s successfully saved"
msgstr "%s 已成功保存"

msgid "Source code"
msgstr "原始碼"

msgid "Complete order"
msgstr "完成訂單"

msgid ""
"The responsible inventory pool cannot be changed because it's not returned "
"yet or has already been assigned to a contract line."
msgstr "無法更改負責庫存池，因為它尚未退回或已分配給合約行。"

msgid "Send reminder"
msgstr "發送提醒"

msgid "Approval failed"
msgstr "批准失敗"

msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

msgid "Reminder sent"
msgstr "已發送提醒"

msgid "Available in total"
msgstr "總共可用"

msgid "Loading availability"
msgstr "裝載可用性"

msgid "Availability loaded"
msgstr "已載入可用性"

msgid "Invalid data"
msgstr "無效數據"

msgid "Reject order"
msgstr "拒絕訂單"

msgid "Inventory code, model name, search term"
msgstr "庫存代碼、型號名稱、搜尋詞"

msgid "Adding item"
msgstr "新增項目"

msgid "Added %s"
msgstr "已新增 %s"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Removing items"
msgstr "移除物品中"

msgid "Edit reservation"
msgstr "編輯預約"

msgid "Availability for"
msgstr "可用於"

msgid "Please select an inventory pool"
msgstr "請選擇庫存池"

msgid "%s visit overdue"
msgid_plural "%s visits overdue"
msgstr[0] "%s 造訪逾期"

msgid "%s future visit"
msgid_plural "%s future visits"
msgstr[0] "%s 下次訪問"

msgid "%s visit today"
msgid_plural "%s visits today"
msgstr[0] "%s 今天訪問"

msgid "%s quantity increased to %s"
msgstr "%s 數量增加至 %s"

msgid "%s assigned to %s"
msgstr "%s 分配給 %s"

msgid "%s is already assigned to a contract"
msgstr "%s 已分配給合約"

msgid "%s is already assigned to this contract"
msgstr "%s 已分配給此合約"

msgid "%s is already assigned to a different contract"
msgstr "%s 已分配給不同的合約"

msgid "Hand over of %s item"
msgid_plural "Hand over of %s items"
msgstr[0] "移交 %s 件物品"

msgid "Hand over completed"
msgstr "移交完成"

msgid "Open %s"
msgstr "打開 %s"

msgid "%s item"
msgid_plural "%s items"
msgstr[0] "%s 物品"

msgid "%s room"
msgid_plural "%s rooms"
msgstr[0] "%s 房間"

msgid "to %s"
msgstr "至 %s"

msgid "Back to this user"
msgstr "返回該用戶"

msgid "Extend entry"
msgstr "擴充條目"

msgid "%s selected for take back"
msgstr "%s 選擇收回"

msgid "%s was not found for this take back"
msgstr "找不到此回收的 %s"

msgid "You can not take back more items then you handed over"
msgstr "您不能收回比您移交的更多的物品"

msgid "You can not take back more options then you handed over"
msgstr "您無法收回比您移交更多的選項"

msgid "You have to provide the quantity for the things you want to return"
msgstr "您必須提供您想要退回的物品的數量"

msgid "Take back completed"
msgstr "歸還完成"

msgid "Take back of %s item"
msgid_plural "Take back of %s items"
msgstr[0] "歸還 %s 件物品"

msgid "No."
msgstr "編號."

msgid "Contract signed"
msgstr "合約簽訂"

msgid "You cannot delete this user"
msgstr "您無法刪除該用戶"

msgid "Add inventory"
msgstr "新增庫存"

msgid "Active Inventory"
msgstr "啟用庫存"

msgid "Unused Models"
msgstr "未使用的型號"

msgid "Used Models"
msgstr "二手型號"

msgid "Responsible inventory pool"
msgstr "負責任的庫存池"

msgid "from"
msgstr "來自"

msgid "to"
msgstr "至"

msgid "Create new item"
msgstr "建立新物品"

msgid "Insert all required information"
msgstr "插入所有必要的資訊"

msgid "Make changes and save"
msgstr "進行更改並儲存"

msgid "Create new model"
msgstr "建立新型號"

msgid "The model needs a product name."
msgstr "此型號需要產品名稱。"

msgid "A model with the same product name and empty version already exists."
msgstr "已存在具有相同產品名稱和空白版本的型號。"

msgid "A model with the same product name and version already exists."
msgstr "已存在具有相同產品名稱和版本的型號。"

msgid "Removed on save"
msgstr "儲存時移除"

msgid "File has to be uploaded on save"
msgstr "儲存時必須上傳文件"

msgid "Upload problems"
msgstr "上傳問題"

msgid "%s was saved, but there were problems uploading files"
msgstr "%s 已儲存，但上傳檔案時出現問題"

msgid ""
"%s was saved, but there were problems uploading some images. Only images "
"smaller than 8MB and of type png, gif and jpg are allowed."
msgstr ""
"%s 已儲存，但上傳某些圖像時出現問題。 僅允許使用小於 8MB 且類型為 png、gif "
"和 jpg 的圖像。"

msgid "Uploading files - please wait"
msgstr "正在上傳文件 - 請稍候"

# 套件包or程式包
# https://breezymove.blogspot.com/2013/04/package.html
msgid "Save package"
msgstr "儲存包裹"

msgid "Add item"
msgstr "新增物品"

msgid "Search Results for %s"
msgstr "%s 的搜尋結果"

msgid "Show all found %s"
msgstr "顯示所有找到的 %s"

msgid "Please provide a search term"
msgstr "請提供搜尋字詞"

msgid "Start search"
msgstr "開始搜尋"

msgid "models"
msgstr "型號"

msgid "items"
msgstr "物品"

msgid "contracts"
msgstr "合約"

msgid "orders"
msgstr "訂單"

msgid "Search results (%s) for %s"
msgstr "搜索結果（%s）:%s"

msgid "Search results (%s) for \"%s\""
msgstr "搜索結果（%s）:%s"

msgid "Create new option"
msgstr "建立新選項"

msgid "Option saved"
msgstr "選項已儲存"

msgid "Notification"
msgstr "通知"

msgid "Hide notification"
msgstr "隱藏通知"

msgid "Changed"
msgstr "已更改"

msgid "Parent categories"
msgstr "父類別"

msgid "Subordinate to %s"
msgstr "隸屬於 %s"

msgid "Category saved"
msgstr "類別已儲存"

msgid "in the future"
msgstr "將來"

msgid "in the past"
msgstr "過去"

msgid "Borrowable items"
msgstr "可借用物品"

msgid "Available for borrower"
msgstr "可供借用人使用"

msgid "is part of a package"
msgstr "是包裹的一部分"

msgid "Packages updated"
msgstr "包裹已更新"

msgid "Save Package"
msgstr "保存包裹"

msgid "Print Selection"
msgstr "列印選擇"

msgid "Undo approval"
msgstr "撤銷批准"

msgid "Verify"
msgstr "驗證"

msgid "To be verified"
msgstr "待驗證"

msgid "Verify + approve order"
msgstr "驗證+批准訂單"

msgid "No verification required"
msgstr "無需驗證"

msgid "Verification required"
msgstr "需要驗證"

msgid "User to be verified"
msgstr "待驗證用戶"

msgid "User and model to be verified"
msgstr "待驗證的使用者和型號"

msgid "Statistics"
msgstr "統計"

msgid "Who borrowed the most things?"
msgstr "誰借的東西最多？"

msgid "lends"
msgstr "借出"

msgid "Which inventory pool is busiest?"
msgstr "哪個庫存池最繁忙？"

msgid "Who bought the most items?"
msgstr "誰購買的物品最多？"

msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

msgid "New users will get customer access automatically."
msgstr "新使用者將自動獲得客戶存取權。"

msgid "Software"
msgstr "軟體"

msgid "Software Information"
msgstr "軟體資訊"

msgid "Software License"
msgstr "軟體授權"

msgid "License"
msgid_plural "Licenses"
msgstr[0] "授權"

msgid "Activation Type"
msgstr "啟動類型"

msgid "License Type"
msgstr "授權類型"

msgid "Create new software license"
msgstr "建立新軟體授權"

msgid "Create new software"
msgstr "建立新軟體"

msgid "Free"
msgstr "免費"

msgid "Single Workplace"
msgstr "單人工作室"

msgid "Multiple Workplace"
msgstr "多人工作室"

msgid "License Server"
msgstr "授權伺服器"

msgid "License Number"
msgstr "授權號碼"

msgid "Site License"
msgstr "站點授權"

msgid "Concurrent"
msgstr "並行"

msgid "Operating System"
msgstr "作業系統"

msgid "Installation"
msgstr "安裝"

msgid "Hints"
msgstr "提示"

msgid "Local"
msgstr "本地"

msgid "License expiration"
msgstr "授權到期"

msgid "Maintenance expiration"
msgstr "維護到期"

msgid "Maintenance contract"
msgstr "維護合約"

msgid "Procured by"
msgstr "採購者"

msgid "Picking List"
msgstr "提貨清單"

msgid "remaining"
msgstr "剩餘的"

msgid "Category can have only one image."
msgstr "每個類別只能有一張圖片。"

msgid "Used on the start page in the borrow section"
msgstr "用於起始頁的借閱部分"

msgid "A package item must belong to a package model"
msgstr "包項必須屬於包型號"

msgid "Product"
msgstr "產品"

msgid "Min. number of days between current date and hand over"
msgstr "分鐘 目前日期與移交之間的天數"

msgid "Status note"
msgstr "狀態說明"

msgid "Which item is busiest?"
msgstr "哪個項目最忙？"

msgid "Which inventory pool has the most contracts?"
msgstr "哪個庫存池擁有最多合約？"

msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

msgid "Fields"
msgstr "欄位"

msgid "Field"
msgstr "欄位"

msgid "Show all fields"
msgstr "顯示所有欄位"

msgid "Reset visibility of all fields on the item forms"
msgstr "重置項目表單上所有欄位的可見性"

msgid "Hide this field from all item forms"
msgstr "在所有項目表單中隱藏此字段"

msgid "last used +1"
msgstr "最後使用+1"

msgid "fill up gaps"
msgstr "填補空白"

msgid "assign highest available"
msgstr "分配最高的可用值"

msgid "Swap Model"
msgstr "互換型號"

msgid "Budget limits"
msgstr "預算限制"

msgid "Budget period"
msgstr "預算期間"

msgid "Budget periods"
msgstr "預算期間"

msgid "Budget period end date"
msgstr "預算期間結束日期"

msgid "The budget period is closed"
msgstr "預算期已結束"

msgid "requesting phase until %s"
msgstr "請求階段直到 %s"

msgid "inspection phase until %s"
msgstr "檢查階段直到 %s"

msgid "Model name"
msgstr "型號名稱"

msgid "Requested quantity"
msgstr "請求數量"

msgid "Approved quantity"
msgstr "核准數量"

msgid "Order quantity"
msgstr "訂單數量"

msgid "Requests"
msgstr "請求"

msgid "Template Categories"
msgstr "模板類別"

msgid "Edit templates"
msgstr "Edit templates"

msgid "Requester"
msgstr "請求者"

msgid "Requesters"
msgstr "請求者"

msgid "Not a requester"
msgstr "不是請求者"

msgid "My entitlement-groups"
msgstr "我的權利組"

msgid "My requests"
msgstr "我的請求"

msgid "Motivation"
msgstr "動機"

msgid "Inspectors"
msgstr "檢驗員"

msgid "Inspection"
msgstr "檢查"

msgid "Inspection comment"
msgstr "檢驗意見"

msgid "Inspection start date"
msgstr "檢查開始日期"

msgid "Priority"
msgstr "順位"

msgid "Inspector's priority"
msgstr "檢查員的優先級"

msgid "Name of receiver"
msgstr "收件人姓名"

msgid "Organisation"
msgstr "組織"

msgid "Organisations"
msgstr "組織機構"

msgid "Organisation unit"
msgstr "組織單位"

msgid "Organisations of the requesters"
msgstr "請求者的組織"

msgid "Department"
msgstr "部門"

msgid "Attachment"
msgstr "附件"

msgid "In inspection"
msgstr "檢驗中"

msgid "Denied"
msgstr "被拒絕"

msgid "Partially approved"
msgstr "部分批准"

msgid "incl. VAT"
msgstr "包括 加值稅"

msgid "Item price"
msgstr "物品價格"

msgid "State"
msgstr "狀態"

msgid "State of Request"
msgstr "請求狀態"

msgid "Move to another entitlement-group"
msgstr "移至另一個權利組"

msgid "Move to another budget period"
msgstr "轉到另一個預算期間"

msgid "Point of Delivery"
msgstr "交貨點"

msgid "max 255 characters"
msgstr "最多255字元"

msgid "Article or Project"
msgstr "文章或項目"

msgid "Procurement"
msgstr "採購"

msgid "Inquiry to procurement request"
msgstr "詢價採購請求"

msgid "Article nr. or Producer nr."
msgstr "文章編號 或製作人編號。"

msgid "Replacement"
msgstr "替代品"

msgid "Choose an article/project"
msgstr "選擇一篇文章/項目"

msgid "Choose an article or a category"
msgstr "選擇文章或類別"

msgid "Request moved"
msgstr "請求已轉移"

msgid "Mandatory"
msgstr "強制的"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "Normal"
msgstr "一般"

msgid "Medium"
msgstr "中"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "Are you sure you want to delete '%s'?"
msgstr "您確定要刪除「 %s 」嗎？"

msgid "Type in a search term"
msgstr "輸入搜尋詞"

msgid "No results"
msgstr "沒有結果"

msgid "Searching..."
msgstr "搜尋中..."

msgid "must be greater or equal to the inspection start date"
msgstr "必須大於或等於檢定開始日期"

msgid "Check invalid fields"
msgstr "檢查無效字段"

msgid "Name of the requester"
msgstr "請求者姓名"

msgid "Add article for specific entitlement-group"
msgstr "新增特定權利組的文章"

msgid "You have unsaved data. Would you like to delete the data?"
msgstr "您有未儲存的資料。 您想刪除資料嗎？"

msgid "Special filters"
msgstr "特殊過濾器"

msgid "Only my own requests"
msgstr "只是我自己的請求"

msgid "Only my own categories"
msgstr "只有我自己的類別"

msgid "Only categories with requests"
msgstr "僅限有請求的類別"

msgid "New line (Add Article or Project)"
msgstr "新行（新增文章或項目）"

msgid "Create request for this category"
msgstr "為此類別建立請求"

msgid "Create request for another user"
msgstr "為另一個使用者建立請求"

msgid "Select all"
msgstr "選取全部"

msgid "None selected"
msgstr "未選擇任何物品"

msgid "All selected"
msgstr "已選取全部"

msgid "selected"
msgstr "已選取"

msgid "You are not authorized for this action."
msgstr "您未被授權執行此操作。"

msgid "Current budget period not defined yet"
msgstr "當前預算期尚未定義"

msgid "No categories defined yet"
msgstr "尚未定義任何類別"

msgid "No admins defined yet"
msgstr "尚未定義任何管理員"

msgid "No requesters defined yet"
msgstr "尚未定義任何請求者"

msgid "Create new budget period"
msgstr "創建新的預算期"

msgid "Total of all requests in state \"New\""
msgstr "所有處於「新」狀態的請求總數"

msgid "Total of all approved requests"
msgstr "所有已核准請求的總數"

msgid "Create request by choosing an article or project"
msgstr "通過選擇一個文章或專案來創建請求"

msgid "Current total of budget period"
msgstr "目前預算期的總額"

msgid "Current total of category"
msgstr "目前類別的總額"

msgid "Current total of selected requests"
msgstr "所選請求的目前總額"

msgid "% used (category limit - total of selected requests)"
msgstr "% 已使用(類別限制 - 所選請求的總額)"

msgid "Add new article to category"
msgstr "將新文章新增至類別"

msgid "Delete category with all it's articles/projects"
msgstr "刪除類別及其所有文章/項目"

msgid "Add new requester"
msgstr "新增請求者"

msgid "Main category"
msgstr "主要類別"

msgid "Subcategory"
msgstr "子類別"

msgid "Subcategories"
msgstr "子類別"

msgid "Add new main category"
msgstr "新增的主類別"

msgid "Add new subcategory"
msgstr "新增子類別"

msgid "Delete main category"
msgstr "刪除主類別"

msgid "Delete subcategory"
msgstr "刪除子類別"

msgid "Choose a suggested article or a category"
msgstr "選擇推薦的文章或類別"

msgid ""
"You do not have the responsibility to lend this item. Responsible for this "
"item is the pool \"%s\"."
msgstr "您沒有責任借出該物品。 負責此項的是池「%s」。"

msgid "First admin user"
msgstr "第一個管理員用戶"

msgid ""
"First admin user has been created. Default database authentication system "
"has been configured."
msgstr "第一個管理員用戶已建立。預設資料庫驗證系統已配置。"

msgid "Authentication System"
msgstr "認證系統"

msgid "Authentication Systems"
msgstr "認證系統"

msgid "List of Authentication Systems"
msgstr "認證系統列表"

msgid "Same or similar serial number already exists."
msgstr "相同或相似的序號已存在。"

msgid "Active"
msgstr "啟用"

msgid "active"
msgstr "啟用"

msgid "inactive"
msgstr "停用"

# 是否需翻譯？
msgid "admin_active"
msgstr "admin_active"

msgid "admin_inactive"
msgstr "admin_inactive"

msgid "admin_all"
msgstr "admin_inactive"

msgid ""
"Inventory pool can't be deactivated due to existing orders or signed "
"contracts."
msgstr "庫存池無法因現有訂單或簽署的合約而停用。"

msgid ""
"Inventory pool can't be deactivated due to existing items which are not yet "
"retired."
msgstr "由於現有物品尚未退役，因此無法停用庫存池。"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Entity"
msgstr "實體"

msgid ""
"Upload a comma separated CSV file (with UTF-8 encoding), each row describing "
"an item."
msgstr "上傳逗號分隔的 CSV 檔案（使用 UTF-8 編碼），每行描述一個項目。"

msgid "Accepted columns"
msgstr "接受的列"

msgid "required"
msgstr "必需的"

msgid "All other columns are ignored."
msgstr "所有其他列都將被忽略。"

msgid "or"
msgstr "或"

msgid "Insert a default comment"
msgstr "插入預設評論"

msgid "1 value per line, blank lines ignored"
msgstr "每行 1 個值，忽略空白行"

msgid "accounting type"
msgstr "會計類型"

msgid "internal order"
msgstr "內部訂單"

msgid "general ledger account"
msgstr "總帳科目"

msgid "cost center"
msgstr "成本中心"

msgid "investment"
msgstr "資產"

msgid "aquisition"
msgstr "獲得"

msgid "Accounts"
msgstr "帳戶"

msgid "(unknown)"
msgstr "(未知)"

msgid "Languages"
msgstr "語言"

msgid "List of Languages"
msgstr "語言列表"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Fields have been updated successfully."
msgstr "字段已成功更新。"

msgid "is not a valid URL"
msgstr "為無效網址"

msgid "is not a HTTP(S) URL"
msgstr "為非https網址"

msgid "all models"
msgstr "全部型號"

msgid "only models with items"
msgstr "僅具有項目的型號"

msgid "only models without items"
msgstr "僅型號，無項目"

msgid "Only enter whole numbers"
msgstr "只輸入整數"

msgid "No orders are possible on this end date"
msgstr "在此結束日期無法下訂單"

msgid ""
"A change of the highlighted attributes requires a restart of the legacy "
"service."
msgstr "更改突出顯示的屬性需要重新啟動舊服務。"

msgid "You are suspended for this inventory pool"
msgstr "您因該庫存池而被暫停"

msgid "Does not have any reservable items"
msgstr "沒有任何可預訂的項目"

msgid ""
"These mail templates are copied for a new inventory pool when it is created."
msgstr "建立新庫存池時，將複製這些郵件範本以用於新庫存池。"

msgid "User does not have access to inventory pool: %s"
msgstr "使用者無權存取庫存池:%s"

msgid "User is suspended for inventory pool: %s"
msgstr "User is suspended for inventory pool: %s"

msgid "An order can not have multiple delegated users."
msgstr "一個訂單不能有多個委託用戶。"

msgid "Invalid date"
msgstr "無效日期"

msgid "Start and end date cannot be in the past"
msgstr "開始日期和結束日期不能是過去的日期"

msgid "click here to reload"
msgstr "點擊此處重新加載"

msgid "Item was not saved"
msgstr "項目未儲存"

msgid "Item was saved."
msgstr "項目已儲存。"

msgid "Please select an item."
msgstr "請選擇一個項目。"

msgid "Unexpected error."
msgstr "意外的錯誤。"

msgid "use barcode scanner to assign fields to item immediately"
msgstr "使用條碼掃描器立即將欄位指派給項目"

msgid "or search for item"
msgstr "或搜尋項目"

msgid "and assign fields"
msgstr "並分配字段"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Disable"
msgstr "停用"

msgid "enabled"
msgstr "已啟用"

msgid "disabled"
msgstr "已停用"

msgid "for licenses"
msgstr "針對授權"

msgid "for items"
msgstr "針對物品"

msgid ""
"Allocations in other entitlement-groups considered - still available "
"quantity of borrowable and not retired items"
msgstr "考慮其他資格群組的分配 - 仍然可用的可借用且未退出物品的數量"

msgid "Total quantity of borrowable and not retired items"
msgstr "可借用且未退出物品的總數量"

msgid "Content"
msgstr "內容"

msgid "Maximum reservation time is restricted to"
msgstr "預約時間上限被限制為"

msgid "There are open reservations for delegated users: "
msgstr "有委派的使用者有未完成的預約:"

msgid ""
"This order is not approvable because some reservations violate the minimal "
"reservation advance period of the inventory pool. Please adjust the start "
"date accordingly."
msgstr ""
"此訂單無法批准，因為一些預約違反了庫存池的最小預約提前期限。請相應地調整開始"
"日期。"

msgid "The item is already retired"
msgstr "該物品已經退役"

msgid "Cover Image"
msgstr "封面圖片"

msgid "Roles for users and groups can be managed in the new %s."
msgstr "使用新的 %s可以管理使用者和群組的角色。"

msgid "admin section of this inventory-pool"
msgstr "此庫存池的管理員部分"

msgid "Groups"
msgstr "群組"

msgid "Manage user roles via Groups."
msgstr "透過群組管理使用者角色。"

msgid ""
"A Group contains several users. These users can gain a role by assigning the "
"role to their Group."
msgstr ""
"一個群組包含多個使用者。這些使用者可以通過將角色分配給他們的群組來獲得一個角"
"色。"

msgid "To allocate models to users use the %s."
msgstr "使用%s來分配型號給使用者。"

msgid "Expand All"
msgstr "展開全部"

msgid "Close All"
msgstr "關閉全部"

msgid "Inactive pools cannot have items, which are not retired."
msgstr "不活動的池不能擁有尚未退出的物品。"

msgid "legacy_manage_users_new_admin_section_notice"
msgstr "legacy_manage_users_new_admin_section_notice"

msgid "legacy_manage_group_new_admin_section_notice"
msgstr "legacy_manage_group_new_admin_section_notice"

msgid "legacy_manage_entitlement_group_new_admin_section_notice"
msgstr "legacy_manage_entitlement_group_new_admin_section_notice"

msgid "create_multiple_items_inv_code_notice"
msgstr "create_multiple_items_inv_code_notice"

msgid "create_multiple_items_label_quantity"
msgstr "create_multiple_items_label_quantity"

msgid "Lending Terms"
msgstr "借用規則"

msgid "accept_lending_terms_label"
msgstr "accept_lending_terms_label"

msgid "The order has already been dealt with."
msgstr "該訂單已經處理完畢。"

msgid "These audits are deprecated and no new ones are created. See "
msgstr "這些審計已被廢棄，且不再創建新的。參見"
